張華峰澄清在電台言論不代表自己支持警方隱藏編號

張華峰澄清在電台言論不代表自己支持警方隱藏編號

片段1分鐘 佢稱示威者係暴徒 仲叫人點信 監警會係中立?

出嚟講嘢 講多錯多 感謝助攻

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

做左成十年香港人 講嘢都未撚正

又要威

推畀更多人睇
畀淺藍覺得監警會冇撚用

唔好意思 借個位黎⋯⋯
大阪手足要人！

[今日條人鏈會長到去日本！日本要人！]

助攻王

條友知唔知自己講緊乜

愈講愈錯
佢自己低智商唔好以為其他人一樣白痴

我講野不代表自己立場

咁都叫唔支持點先叫支持

弱智監弱智

即係代表邊個講野

咁都唔算支持我都唔知點先算

呢條垃圾就係立法會議員兼監警會副主席

話自己公平公正嘅就拉人啦

屌你, 平時d節目會加呢個
「本節目內嘉賓的言論純屬個人意見，並不代表本台立場」
而家要加埋
「本節目內嘉賓的言論純屬鳩up, 並不代表嘉賓本人立場」

推